##HTML

--

HTML 4 para o HTML 5

--

HTML 4 - os elementos não eram semânticos; (div, div)
HTML 5 - os elementos passaram a ser semânticos; (Header, aside, article, footer, section)

--

Class(vários elementos podem ter a mesma classe) e os id's(única)

sintaxe classe = .
sintaxe id = #

--
Sempre procurar por class ou id dentro do HTML para chamar no css
